ID3Tree implementatie door 
- Tanguy Busschaert
- Joren Van de Vondel

Om het project te draaien;
- importeer vanuit de source directory ID3.hs (moet source directory zijn voor imports!)
- run main functie

(optioneel) het is mogelijk de dot file naar een afbeelding om te zetten met graphviz
- dot -Tjpg weather.dot -o weather.jpg
- Online : http://www.webgraphviz.com


